突然無動力

留學生
freshyear過咗頭兩個星期之後
突然無動力返學無動力識朋友
知道最好既方法就係返學 做嘢
但停唔到亂臨嘢
唔識點同同學傾計搵話題 就算唔係外國人 (英文唔差
就算只係用普通話同其他人溝通都唔掂
就係唔識正正常常咁同人傾計
喺宿舍見到一群外國人既時候 就會覺得自己好怪想跑走
純呻吟 屌細力啲

唔識學囉
唔係你去留學做乜

喺必要時候eg上堂/喺學校經過或者喺laundry見到識既外國朋友都會r佢地傾計..但真係傾完笑完就算 之後就繼續老尷

尷多陣熟左就唔尷啦
鬼叫你係香港唔打定底咩

我明呀 利申外國讀緊書

喺香港點打底?即係join香港啲ocamp?